［突發］港大反了 反了

(代Po )

我係一名港大現職員工，想集合港大同事力量，為香港出一分力。具體可以做d咩我未諗到，歡迎大家集思廣益。我個人會參與5/8罷工，亦想試試集合大家影職員證公開發聲。香港人，加油。

港大staff 一齊加入

HKU TG GROUP👉🏼

Push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

睇手字都知係絲

push

瘋狂自推

達哥一定唔入

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

幫推！

🤘🏻

港大

上下一心

推！

HK add oil!

Spread俾身邊同事

唔該唔好乜都加突發啦
到真係有突發時就冇人理了

da ge?

支持

感謝你既勇氣

Sorry

驚冇人睇sorr

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

終於有港大，等左好耐啦

原來staff張咭係呢隻色好鬼核突(

推比更多人睇到

G持
帶埋張翔去遊行

推

有冇簽聯署吖？

幫推

佢係staff咩？

立即實行雙真普選！

請大家支持表次公開嘅遊行，向全港市民清楚民意沒反彈。

以為港大校長要反了出黎講野，原來係樓主

港大大把人撐反送中
如果張翔出嚟落場就真係新聞

我個Faculty好支持罷工
香港人，五號見

非8大u staff表示支持～

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

支持 但開個tg grp做乜嘢

應該想收集staff card相 一次過post
btw 支持

8.5 全民三罷

push
lm返屋企再補post staff card

全力支持！八五三罷，七區集會

推！支持！

推推推

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推！俾多啲HKU Staff見到！

住東涌葵青區嘅巴絲入一入嚟

不合作運動 首班車 荔景站

我覺得你最可以做的，係見到張校長同佢幫我講，你侮辱咗作為港大畢業生的我，我阿妹同我老豆（已82）唔緊要，你侮辱咗搞辛亥革命+港大畢業的國父孫中山先生係殺無赦。你同我星佢兩把，講幾句粗口，吐兩篤痰，叫佢辭職可以。唔該。

其實根本八大就要帶頭做
日日咁多教職員返工唔知做乜

Pish pish

hku學生支持

8月5日我會罷工

多謝你係企係良知的一邊

推
黑警 冚家剷

推呀港大人

旺角再遊行結束 尖沙咀繼續！

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

學生支持

港大加油

幫手推
(遍地開花)致 怡和機器員工

捍衛香港真．一大

雖然faculty staff有時真係好串不過今鋪要大大力推！！

推到G姐出嚟聲援罷工！

推!!!

Pish

全力支持!

We connect

我個faculty啲人好nice
但係admission office就串到

PUSH!!!!!

絲打既字體可愛得黎有啲on9

推返上去

借位宣傳

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

刻警好得罪唔得罪, 竟然得罪韓農?
難道未經歷過反世貿果段可怕既日子嗎?
terOverPower/videos/2385876745003659/

輕輕一推
港大反呀
齊撐三罷

🌲請廣傳！避免等陣中暑和中彈 *西環*免費急救和物資❤️

生命樹會在今個星期日八月四號，4-8pm大約開門，供給有需要的香港人！我們有口罩，寶礦力，食物等等。地點：干諾道西 120號，一樓（推大木門入去）,如有問題請聯絡92200803!
TREE OF LIFE is opening this Sunday 4-8pm（04/08）to support our Hong Kongers! We have masks, Pocari Sweat, food & etc. Address: 120 Connaught Rd W, 1/F, any question please cont

Push 有咩alumni 可以做？

有BNO續BNO 有BC出BC